點解遇過果d中女上司全部都咁閪

單身果d唔在講，連有老公有仔女果d都閪
都係d惡死、偏心偏到出面、借d意搵野黎鬧、無基本尊重既仆街

反而男人就好好多，就算同佢私下唔熟，個人都相對中立，偏心都唔會話好出面
屌唔撚想再俾女上司head

利申：上司將會轉做女性

有d人話都有好人/正常中女上司

到底點先遇到
有部分係西到interview見到條粉皮d嘴臉已經唔想做佢下屬

曾經做過份工
In時Line Manager, HR都是女人
對我搭曬糖

但一開工就變臉

咁我算幾好彩
遇過兩個都ok唔錯

我有時都會諗會唔會係佢地係屋企受完氣或者係屋企根本冇地位
所以要係公司度出氣
果d冇男人既老女人更加唔洗講 都冇感情生活所以更加會將工作放係第一位
對公司既野會好上心 所以少少唔順眼就會癲撚左

利申: 公司又係個撚個大粒野都係老女人

唔係
佢有時講屋企野
根本全屋最惡係佢

係屋企已經咁有地位 係公司又有地位
所以佢根本當你d人無度 要個個都怕左佢
我估係咁

你一開始都話有偏心，佢偏心你既話你咪唔覺好難頂

之前嗰份相反，中女無乜野，但個男人變撚態

因為無能力，要人驚佢買佢怕，先有人幫佢做野。
利申：中撚左伏，氹我落搭個時同返工完全唔同

其實如果得男上司就會變男上司西

各人位置不同而爾

女上司鍾意管雞毛蒜皮嘢，無啦啦chur到你仆街

男上司好似比較睇重結果，中間你點做冇興趣理

有d女人俾人縱慣會以為自己最醒，其他人都要聽自己，乜都要人就佢

係，但一般人係偏心得黎對其他人都係一般，正正常常
但中女係除左偏心果個之外其他都食得屎

通常40-50歲單身女上司都閪

試過有個8號風球自己番咗公司做嘢 第二日屌哂全 team唔夠佢勤力

上司係女，40+ 有老公無仔女
見佢同佢老公講野溫溫柔柔，對同事就串77
成日做比人睇對份工好上心，放假去旅行都時時刻刻覆埋d無聊email 又叫人做野
其實外人一睇就知on9，所以佢做左十幾年都升唔到

但佢從來只係對直屬下屬（我）先表露真面目，對下屬個下屬又另一個樣扮哂好人，不過背後會同我mean人「你個下屬唔醒目，係好勤力不過成隻牛咁」
利申：已辭職，信都唔遞比佢skip左佢。佢被通知果日見到佢眼紅紅

因為更年期 荷爾蒙嚴重失調

佢自己都控制唔到自己

有仔女嗰啲真係好好喎

認真

女上司全部都係仆街

有冇仔女都係

大部分女上司都係玻璃心
好介意俾下屬指出工作問題
仲有見高就拜 見低就踩

同意

女人根本唔應該係職場出現或者做主導者, 佢地天職係生兒育女相夫教子。

當呢世界各大國元首都是女性嘅時候, 距離世界末日不遠

女上司通病
1.偏心
2.小圈子
3.怕咩獲
4.自保, 極自保

係女人堆做野，得我同一個男同事

老細同其他女人冇乜問題

但個男同事係典型老海鮮+專講事非既八婆格